有冇覺得藍絲5毛同黑社會好似哥布林

成班都係無血性都無良